而家好怕聽舊歌

好似成個人
又返返去以前咁
但明明自己已經唔係細
開始生白髮
尤其臨別依依個d歌
最後一塊
學習期
蓓蕾
一聽個心就戚住
求其聽菊梓喬
曾樂彤d罐頭歌算
aga個d
攝下時間算
李詩韻海俊傑個首
其實ok
唔會太多大道理
聽完心情好返d
其實呢d先好
輕輕鬆鬆
唔好太慘太沉重
太多不捨之情係裏面
好似做人咁
唔係叫你
烚熟狗頭咁
但亦唔好太當咩係一回事
諗完
懷念完
擘大眼再上路